做緊物管遇到個西上司

西女人好鐘意分化同事
經常用群眾壓力去迫害同事
對事不對人

係咪做得呢行有返咁上下年紀既都咁西

做住宅定商場？

用規則玩贏群眾

住宅

可以點玩

佢點玩你？

how many ppl there?

呢行對外已經忙到死
仲要對埋內？

歪曲事實分化同事

佢覺得d 前綫同事係無野做架

利申，想quit

兩間都不是

幾錢人工

12k 垃圾工

保安

對事不對人 有咩問題

對人不對事打錯